愛回家好好睇 係咪

點解冇人推
星期六11號CCTVB力捧偽人愛回家金城安有活動

日期： 11/7/2020
活動： 明報JUMP教育及招聘博覽2020
嘉賓： 周嘉洛 。
時間： 15:45-16:10
地點： 香港康得思酒店7樓宴會廳

呼籲：請大家在現場保持和理非，不要做恐嚇等事......

民間TVB團隊需要大家既支持
FB:
TG:

TOMORROW